越南莫文蔚 連登仔們覺得似唔似？

似viutv個李蔓瑩多啲wo

Ig?

越南妹真係好撚正

第二張似邵沛C

呢個靚D